有冇人都有個好似崔愛羅/高東萬咁既青梅竹馬？

有個咁既異性青梅竹馬真係好正
仲正過朋友以上 戀人未滿果D

利申我冇

現實好難會發展到做戀人 一早fd zone左

仲要對方十幾年對座你都仲動心